上一上網就知香港性別歧視都幾嚴重

係啲搵私補網，一半以上都講明要女tutor
香港地，男人賤過泥

我招男tutor

利申：需互含

徵20-28歲男，15cm或以上，須持久，有腹肌